少年看片「情慾高漲」衝心儀女家 她姊姊開門…慘被拖到廢棄空屋

新北市一名16歲徐姓少年日前在阿嬤家看A片，性慾高漲後想找人發洩，立刻衝到青梅竹
馬小花（化名）家找人，發現小花不在後竟將小花的姊姊小美（化名）拖到屋外打算性侵
。新北地檢署近期偵結，依加重強制性交未遂罪嫌起訴徐男。

起訴書指出，徐姓少年2020年7月某日下午，在阿嬤家看A片後性慾高漲，想立刻找人發洩
。沒想到，徐男竟跑到國小心儀的女同學小花家找人，此時小花的姊姊小美開門出來告知
妹妹不在，徐男非但沒有離開，還將小美拉到附近的巷子內猥褻。

徐男見小美不從，直接把小美拉到旁邊的廢棄空屋，並拿起旁邊的熱水壺猛砸小美的頭部
。此時，小美奮力用雙手抵抗、防禦，並趁機逃跑到附近的商家求救，才讓案情曝光。

警方獲報後循線逮捕徐男，徐也坦承犯行。新北地檢署依據小美的驗傷證明及指控，認定
徐男涉犯性交未遂罪，因此依加重強制性交未遂罪起訴。

所以話

新北市真係好撚癲

新北goal

有無咁撚緊火

好彩唔係揾阿嬤發洩

性欲高漲唔係靠打丁或叫雞發洩，而係老強條女
新北市永遠唔會令人失望

16歲
應該唔小心睇到av
又唔識打飛機

岸L鳩, 打個灰雞算啦

搞咁多嘢都係降唔到火.

未入都唔算強姦哦

即係要射埋先當強姦？

谷精上腦

支那國係咁

應該早洩都唔計唔得圓滿

弱智精蟲上腦都唔出奇

新北又得分

扯住入臭格

其實新北市地底係咪有d神秘符文，令到成個地段d人都長期性欲高漲？

其實回想番係好撚恐怖 強姦喎
btw台灣強姦坐幾耐

點解唔叫雞

唉 情慾 OMG 😔

搵到小花會無事？？

即係小花本來就係被告洩慾工具

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

如果青梅竹馬喺屋企，可能ok呢

cls

癲得過陳同佳？

新北真係一個

好淫亂嘅地方

屌痴撚線

我覺得係溫泉水有料到

AV都有呢d情節

如果佢睇個條係咩義母或者60路
可能受害既就係阿嬤。。

佢無做錯到，完全實現人嘅本性

2月30日

我市又加一分

雖然我都覺得新北市真係好淫亂
但ettoday呢個網嘅可信性………

咁老實
求其鳩吹話想拉佢埋一面打柒佢會唔會輕罪d

真.不要暗戀去強姦

唔撚係呀
會有16唔識打咩

立刻衝到青梅竹馬小花（化名）家找人
痴撚線，應該唔係第一次

係時候出發整治一下新北市

唔識打飛機但識扑野

台灣，咩都有可能

青梅竹馬的小花
青梅竹 馬小花
青梅竹馬小花

鮭魚啲fd

又係新北

其實有企圖兩隻字

台狗垃圾到

認真 去過既人可以形容下呢個地方平時係點？

其實大街大巷點由人地屋企拖去廢屋?
中間條街無人?
條女唔識叫救命?

好明顯係假啦,正路開門個下已經衝咗入去屋屌

好似好快出返嚟

台灣學生無錢叫雞

所以點解陳同街個大仆街計劃去台灣殺人

性慾好勁中🔥🥺

應該係因為佢諗青梅竹馬拒絕佢嘅機會好細，點知原來連個人都唔喺度。

新北市+1分

新北市真係風光如劃

2月30日？

長、硬

應該睇到連登篇潮文

平時搵慣小花出火

第一次去新北市浸完溫泉同兩個台妹屌左成晚冇軟過，好撚癲

唔好暗戀，去強姦
但發現青梅竹馬唔係度，唔緊要，老強佢家姐

同問，定本身都打算老強

In 新北, We Trust

台灣新北，我想住嘅地方

台灣潮文

似本身同小花做開sp

陳同佳嗰單好似因為有第三者？

朋友都在強姦女同學？

痴撚線你係咪未去過台灣啲近郊
旅行剩係去城市？

如果第一個遇到係阿嬤

2月30日
Fake news

台妹太正

唔洗坐監 估計賠個20萬就搞掂

好撚痴線

可能係孖生姊妹

哥布林潮文

老老實實
支那呢啲表情圖（係咪咁叫？）真係柒好多
人哋啲反枱圖雖然線條好粗糙，但整體睇起上嚟就好順眼

呢 d 要化學閹割

新北市＝天水圍

扑咗啦，個頭。

咁都唔計？

肯定有做過愛

應該係台灣啲水滲咗春藥

有無新北市 強姦整合

姐係個妹平時有幫條仔處理？！

有冇學術人士研究新北嘅情慾磁場

你喱篇野叫緊人犯法，係法律觀點係可以起訴你
下次帶個頭盔先啦

其實我覺得唔算goal啦，要條女真係甘願先算

咁都計goal，印度咪宇宙最強？

番支那啦屌你老母

台灣D 水係咪溝左大量偉哥

魔境
要另外整本護照入
冇案底冇犯罪傾向都唔俾入境

個台灣巴打對呢單野又有咩後現代高見？

其實台灣人自己知唔知自己國家係風化大國

新會然

講還講咪貼source

諗起有單強姦完好得戚咁話
我沒有中出哦

因姦不遂

新北

本來想講咁on9都信正傻仔
不過諗多陣台灣咩都可能發生

以為睇緊印度新聞
印仔先咁仆街

又係新北市

最後嗰句
「阿嫲在旁邊抖了一下露出靦腆的微笑」
好不安

同學個家姐

詳情同供水設施有關......
講太多了

以後忍不住就幹阿嘛發洩吧

所以咪話，台灣真係一個充滿住女朋友同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣Hi到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆Hi女秘書，醫生Hi女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員Hi佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點Hi個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

洩慾咩工具吖，心儀女咋
應該條友係毒撚黎，平時連手指尾都掂唔到條女

又真係好難忍嘅

台灣恐龍法官：
認定被告其對於外界事物之認知、感受、反應、理解等意識能力，於行為時已因精神障礙，致不能辨識其行為違法
輕判社會服務令

差句 可教化

可能係農曆

少年

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

入唔到喎, 都計士哥?

睇左不要去暗戀， 去強姦篇潮文？